一人一個死過翻生經歷 2

繼續

同啲女朋友講笑話結婚

仲有一個係
我細個去拔蘿蔔
唔夠力放手
向後跌落後面田嘅溪流
呼吸唔到
一吸有啲泥水入鼻
好彩有大人救翻我

地盤做野
啲仆街電燈佬抆左啲電線出黎無包頭
仲要係風喉上面 我睇唔到
一伸手上手做野就電撚到我仆街
feel到雙眼好似噴火咁
同feel到啲電流係身體經過
跟住條電又痴住隻手
要強大意志力先抆得走
跟住向後跌左落梯 好彩後面無野

勁 咁都抆得甩

你真係好好彩
正常金強嘅電流會電停心臟

自己唔知自己有甲狀腺病
突然病發 又屙又嘔 出街睇醫生
係醫生房嘔到城地都係
之後雙腳無力 突然雙腳無力 癱左
即刻入院 初頭有手力㩒返自己起身
之後開始直頭全身癱埋
正係聽到醫生講話含氧量好低
屋企人叫唔好訓
我好似講左句「頂唔順 訓陣先」
訓醒係icu吸緊機 癱左郁唔到
幾日後由200磅瘦到見骨
依家無乜事 食住藥

有冇肥返去200磅？

有 依家做gym落返180

試過有電死咗

大命咋真係

上年定前年，自己on99發生，女朋友唔得閒，一個人膽粗粗去行山，個陣黃昏開始行，行完一座，打算行埋另一座，係邊一面落番山，但唔識行，跟住見個天開始暗，又驚自己無力，最後選擇係非行山徑落山，一仆一碌，後尾諗番個陣寧願係山到等算

有時我覺得一定係上世做得太多衰嘢
個天唔肯收我

記唔記得幾年前康泰0係埃及熱氣球出事不幸死左9個?
出事前一星期左右我先搭過同一個pilot既同一隻熱氣球........
不過我跟星晨

4歲定5歲果陣甩開老母手衝過馬路
去到一半果陣變左紅公仔
有架慢線大貨車冇收掣直接比油衝過黎
嚇到我老母痴左線
最尾我人冇事但耳仔傷曬

有次係學校對面過馬路
明明轉左綠燈我慢慢行緊返學校個邊
一架車完全冇停好快咁衝過
行快一步一定俾佢撞飛幾百米
仲要唔剎車直接衝走咗

細個同呀爸呀媽去沙灘
帶住個水泡學游水
然後我呀媽突然話：試下識游未先
一手抽走左我個水泡
我dum一聲沉左落去
見到眼前既水黃黃橙橙仲有d枯葉
好彩老豆快手撈返我上水面

細個又有一次，呀媽踩單車車我
佢掛住同人傾緊冇停好嫁車
給果我連人帶單車拍咗落地下
結果隻手斷咗

我呀媽真係成日推我去死

跟住點

唔係繼續做野嘛

鞋帶甩左 本係想停低挷 但冇停到
跟住有棵樹係我身後2,3米lum 左
如果個陣我停低挷 我應該會比棵樹打中

更係抖佢老母半日逗佢一工啦

咁都正常啲

我細個有先天性心臟病因為我阿媽係大陸落嚟就諗住拎返我上去醫
好彩我老竇死都唔肯先救得返

屌 你啊媽
好撚好笑 成日推自己個仔死

起碼都10年前既事嚟
等緊行人綠燈過馬路，轉咗綠燈咁我過啦突然有架貨VAN入錯線逆線咁直衝埋嚟(果到十字路口嚟間中就有車行錯線)
好彩我望到縮得切，架車喺我面前真係差D掂到咁行過
最大問題係
有個交通黑警係坐住鐵馬停喺格隔線既班馬線前面等緊轉燈
我望住佢佢又望下我，但佢無反應，果陣我嚇到呆撚咗唔識行唔識叫住佢
然後行車綠燈佢就走撚咗
由果陣開始我就好撚憎警賊，全撚部都係垃圾嚟

同女朋友響屋企仆緊嘢，阿媽突然開鎖，用被冚住女友，吼阿媽入廚房，叫女友入厕所著衫走人。神不知鬼不覺，但嚇到成身冷汗😓

食完野飲酒
去厠所嘔 d野食卡住左
唞唔到氣 叫又叫唔到 差d死
我心諗：唔會飲酒死咁on9呀？我仲好後生唔想死
之後唔理係咁扣喉 嘔返哂出黎先抖到氣
以後都唔敢飲咁多 驚嘔又會卡住抖唔到氣

我細個去親戚屋企樓下游水
嗰陣時其實初學 半桶水
又唔知原來個池係會越黎越深
然後去到一個掂唔到地嘅位置
我掙扎左一段時間都冇人救我
嗰陣心諗呢世玩完
好彩隔左一陣救生員同我親戚黎救我
救生員話佢以為我係玩水 唔係遇溺
嚇到我媽咪咁多年黎都極力阻止我再游水

強大意志

厕你老母咩大陸仔

細個喺樓下公園玩，嗰時好興高速轉氹氹轉，有d人負責轉，其他人唔跌落嚟就赢。我又懶型，單手勾住個扶手算。點知嗰round真係太快，個人又失平衡。一甩手，真係好似應肚即飛咁，飛出去背脊落地。攤咗喺嗰地下到，有意識，但係完全郁唔到，以為自己癱咗，咁就成世。

另外，又試過喺屋企碌架床向後跌，頭落地，又係冇事。

真係好好彩 如果癱咗真係成世

有一次紅燈沖過馬路
部小型貨車一野沖過黎
撞到我即刻睇唔到野
個畫面黑哂
昏迷左兩個星期
之後救唔返

幾年前喺外國識咗班德國仔，佢地黎香港invite我一齊去布吉玩。

有一晚落bar飲完酒玩到2點幾諗住返villa，點知佢地嫌call grab貴，貪平點知唔好彩上咗賊車。個司機唔知兜咗勁耐，但係大家又醉醉地，就俾個司機唔知兜咗去邊。去到勁遠個司機先停車，突然𠸝唔知邊到殊咗2個人出嚟，仲掹晒炮咁。

我地去到嗰時先識驚 ，交晒身上啲電話銀包俾佢地，佢地就開車走撚咗。我地幾個行到朝早出太陽先揾到有人幫我地報警

同你差唔多。我仲記得細個揹住斜咩袋，fing 太快去左出去，人係地下拖緊，但個袋仲cake住係欄杆勒住條頸，轉多半個圈卦？之後去左嘔

追哂對上個po
睇完成我改變左人生觀
以前做野都成日會擔心將來
其實有時真係今日唔知聽日事
有d野 想做就快d去做

打錯哂d字，飛左出去，kicksor

啱啊
冇人知未來同意外
邊個快啲黎

嘩，巴打你呢單仲堅
人無事就好

嚇到以後唔夠膽玩

我係絲係味仲sad?

個老母咁樣害自己細路點都sad

有時坐小巴，飛到去80以上都驚驚地
可能覺得個警告燈就係到幫我倒數緊

以前出海做野坐快艇，大浪個下fing來fing去都覺得好似死緊

今日習近平生日 大家有咩想同佢講？

Cls 如果係女仔 唔係應該更加睇實咩
係男仔就話，跌親多一兩條疤無所謂姐

救唔返？

我都試過差唔多，又係垃圾會所救生員以為我玩水
好彩隔離有個阿叔救返我

我試過過馬路無啦啦有架車衝緊嚟
其他人跑走咗，我嚇到呆咗係度
架車既前轆就轆過我腳掌停係我面前
見乜事都無就走咗去，點知返到屋企見到腳掌變紫色

細個屋企人帶我去支那長隆水上樂園 多人到仆街 係真係密質質啲人多到好似蟻咁 又個個都坐住個勁撚大嘅水泡 連水都見唔到 咁我見到都唔敢游到好出 就咁係啲水邊玩算 點知個池係乜9人造浪池 我記得啲浪一野一野拍埋嚟 我想游番番去池邊但比佢愈推愈遠 我記得啲水已經深到掂唔到地 我又上唔番水面就咁比啲浪推撚左去班支畜啲on99巨型水泡下面 我記得個時我係水底望上去 我頭上全撚部都係水泡pack埋曬一齊 我好似比人封左係水底咁 個下我已經驚到仆街比啲浪推左咁耐其實已經無氣 想塞番個頭上水面但啲水泡加埋支畜嘅重量係真係迫到我個頭都塞唔到上去 最後我淨係記得我一野扯住一個水泡係咁爬係咁爬上番去水面 屌我個時真係覺得自己會死係強國嘅人海下面 比我拉住嗰條友仲要屌9我拉佢個水泡 你老味最後我係咁掹住人地啲水泡先慢慢番上岸 我喊住咁同我老母講我老母仲要唔信我 六七歲嘅我個時已經知道強國啲乜9娛樂場所真係好撚危險 所以之前有一輪啲後生仔好興上大陸乜9一天遊飲喜茶唱k 人地一叫我去都比我屌柒佢老母

細個發高燒，個醫生話再遲啲送入醫院就會燒到變低能。

因為被人飛，想自殺。有日行過一條橋，望住橋底，個一刻好想跳落去，一跳左落去就所有事都可以解決。結果唔知點解望左落去一陣就走左。無跳到。

細個瞓碌架床上面，前一晚應該睇完套戲有d驚嚇位
夜晚瞓覺發發下夢唔知做乜鳩就飛落床，一頭鋤爆左把座地風扇
嘈醒全家之後我老母叫我繼續瞓聽朝先同我去醫院
然後淨係腫左同瘀左

呢隻風扇

細個游水抽筋 feel到用唔到力踩水就沉，係咁舉手叫人救，點知老豆老母以為我玩野唔理我好彩最後我朋友既爸爸feel到唔對路救起我

笑到仆街

細個成日畀阿哥踩我自尊心（佢地大我好多）
我想證明自己唔廢
所以無啦啦甩開阿媽隻手諗住自己過馬路
點知左邊同右邊都有車同我擦身而過
好似都係的士黎
如果我行快或者行慢一兩步應該車死咗
利申：而家好小心過馬路 唔綠公仔都唔行 唔會害人

屌，皮包骨上番180
變番肥仔?

行山唔識路，天又黑，又無人，無SINGAL，真係會驚
自己亂行真係不如原路算

細個個陣老豆好憎我成日打我 乜野武器都試過 諗唔到個啲都有做過武器打我 打到成身傷曬流曬血 幼稚園老師話要報警

有冇人試過當兩個鼻窿塞咗之後用口抖氣但發現喉嚨都比篤痰卡埋

細個試過，要忍一忍度氣，
拍自己個肺，再咳返個啖出黎先事，
試過一次第二次就冇咁驚。

我試過瞓瞓吓覺
個垃圾拖把突然喺我頭到爆
好似只係火花

沙士果年發咗幾日高燒 老母唔帶我睇醫生仲帶我去大陸 跟住入咗醫院 最後武士

有個荷蘭friend返香港嗰程機咁啱撞正8號風球
佢個機師死都要降落 佢話佢係班機已經預咗自己會死 chok過過山車 身邊嘅人不停祈禱同尖叫 佢落咗機係機場坐左兩個鐘先冷靜到 單嘢好似上咗新聞

差啲死嘅經歷得唔得？
細個小學有條撚樣同佢同班都有一齊玩下咁，咁條撚樣放學喺籃球場用手拖我雙腳離地，我頭落地先，即時腦震盪，坐咗陣無咩事，條撚樣仲問我有無事，不過嗰時嘅我心地實在太淋，加上又鐘意死頂，就算鳩咗數，好彩嗰塊地係淋嘅膠地嚟，再行出啲就係硬地，跌落嗰度應該99.9%死鳩緊。

仲有另外一單細個學電影電視啲演員玩吊頸，紮條跳繩係橫梁再企係個玩具箱，笠落條頸度，唔小心跣腳個玩具箱斜撚咗，得返隻腳趾公吊撚住個箱，條頸已經吊起咗吸唔到咩氣咁濟，好彩求生本能用盡腳趾公嘅力頂返起個玩具箱，最後死唔去。

老細話唔比我OT，嚇到我差啲死
好彩原來係發夢

中學時候係個石灘隔離 放學同班同學兩手空空走去爬石 番去個時個天黑哂 一時叉錯腳跌撚左落個洞到 成日傷哂 仲要撞到個頭 兩眼一黑咁 好彩行係前面條友聽到我大叫救番我上黎

細細個好似得三四歲
同屋企人翻大陸
喺酒樓食飯想匿埋玩伏匿匿
捐咗入啲枱底到
屋企人周圍都揾唔到我以為我走咗出去諗住出去揾
好彩大我幾年個姨姨逐張枱布揭起
揾到我仲笑笑口咁踎喺到
我聽到佢地喺出面好擔心討論緊我仲好開心以為玩緊
我匿得好好無人揾到

依家諗翻 如果嗰時佢地走咗
我俾人拐走咗唔知會點死
有Frd啲親戚十七歲既男仔
嗰個年代喺大陸自己去個廁所就無再翻過黎

細個同親戚去西貢啲島仔游水, 走個陣見到有勁大舊雲黎緊, 諗住早啲上船費事係個到淋雨啦。
屌你點知去到海中間舊雲殺到, 狂風暴雨, 個陣有啲十幾廿歲嘅"哥哥姐姐"唔識死係咁歡呼
跟住架船係被啲浪打到就黎垂直, 班on9仔都終於知驚好似企鵝咁攬埋一舊

即刻諗起以前大陸廁所劏肚拎內臟
細個係大陸去廁所一定孖pair去

分享多啲
果陣好細個冇印象

細個個陣 我個陣應該得3,4歲 舅父結婚全家去酒樓飲 我個陣應該係扭計激親老豆 之後我老豆拖咗我落地 跟住我個頭呯一聲 一嘢撞落個櫈腳度 我媽同啲親戚嚇到即刻帶我落去買藥膏但無睇醫生 可能無爆缸但係我完全唔記得有呢件事 都係最近我媽同我講翻我先知

撞到失咗憶

可能係我要慶幸自己頭硬先真

點解康泰好似成日出事
馬尼拉單嘢又係佢
埃及又係佢

細個我諗5/6歲左右去學游水 即係成班幾個人一齊上個啲 阿媽坐係側面同其他師奶傾計 個陣游游下個浮板漂走左 可能個教練一邊顧緊另一個小朋友 我就沉左落水度 一路係水入面fing隻手但都好似停左係原位咁 咁啱隔離有個小朋友 我又咁啱㩒住左佢個頭 佢落左我就上左水抖氣 跟住佢上番黎 我又沉番落水 之後好彩個教練察覺到 一下抱起我上番個台度
想同嗰個比我㩒住個頭既同學講聲唔好意思 無啦啦搞到你成個人入水度不過冇你我可能死鬼左
結果我學完都唔識游水 仲有啲陰影添

好記得中三嗰陣同幾個朋友一齊去南丫島
嗰陣成班人去沙灘游水
我同一個同我一樣唔識游水既frd諗住游遠啲
另外識游水既frd喺岸上面睇住我哋
初頭都冇嘢 點知我個frd突然好似對腳掂唔到地
佢嚇撚到係咁撳我個頭落去水度
跟住屌我老味我又唔識游水喎
我一上水吸氣 佢就撳低我個頭 完全呼吸唔到
好彩另外幾個frd見到我哋好似唔妥走咗過嚟救我哋先冇事
如果班frd嚟遲咗 我諗我應該會窒息
從此之後就覺得海真係好撚恐怖
點解啲人咁中意海